其實樓價係咁扯高，一班衝住入市既後生都要負下責

話說身邊廿中至尾既朋友開始結婚買樓

而好多都係睇幾個盤就拿拿臨扑鎚成交

連業主開天殺價都無理會/無知道，完全無還價壓價既空間都無

結果就日日都有盤破成交記錄

岩呀
我就一直唔扑鎚
等靚價先入
都等左幾年
死都唔做水魚

我而家唔係叫你唔扑
係唔好太快扑睇中左
基本上放得盤
有邊個業主唔想拿拿臨賺個開
只不過要唔好比班友炒到盡
要比個時間空間拗下價

唔破頂邊有業主放，你係業主會唔會放得平過隔離單位呀？

試過同業主慢慢傾
點知轉個頭就有人唔講價照買
依家二手連盤都無
仲慢兩拍真係唔使買

樓主低估左D人既購買力

呢家直情有人連樓都唔睇就買

主要因為而家個市冇貨

除非走去買一手樓果啲納米盤

而家二手根本無得睇樓

講呢d 同炒Iphone 叫人齊心strong hold無分別

早幾年試過,
你比左訂交收,好似未比大訂,已經開始有人問你放唔放租,一話放就已經比定訂你租你層樓。
誇到呢

而家擺明係有班契弟囤貨啦

而家咁多財仔做二三按，
按完實買到架，
又易過

睇下幾多aa同打手就知,日日唱好滾人接貨

你其實知唔知AA而家唱好係無用 二手都無盤 唱好但無盤 有買家都無得成交
AA要有生意係水人去買新樓 或者唱淡震到d on 9業主賣樓
咪再話睇好樓市就係AA啦

唔係點 琴日有單新聞供40年都肯...

本末倒置

人為左屌閪可以去到好盡

樓市升到火箭咁唔等於健康

我無話樓市而家健康
我係話你d淡友唔好一見人唱好就覺得人地係AA
而家AA唱好唔一定著數d多d生意

大把錢，個底好硬。無可能跌

租樓日日賺

其實今年都唔算升得多 前2年就真係火箭喇

好熟aa心理喎,唔怪得知之前有人話你係
少盤唔同無盤吓化,唔唱好啲垃圾盤點搵人接呀

原來你咁悲哀默默追低調置業post

好撚㒹

人地睇岩個單位，價錢又岩都唔比人買

無睇過,之前唔知咩post見到

就算係囤貨又點?自由市場

正如買股票一樣, 你唔到價人地點會放比你
唔通你走去屌人囤貨咩

嗱,呢度講嘅,係真係假淡友俠就唔知喇
就算係都無乜嘢丫,aa都叫高尚職業幫人安居樂業,係做打手屎忽鬼啲啫

On9
有邊忽証明我係AA 我係AA點解要唔認呢
我係做physio ge 你有無痛症? 你有無老人家中風要rehab? 介紹比我 歡迎
我係業主 睇好樓市咁解

原來唱好樓市=打手

冇錢買走去屌人買

你去睇幾次樓 示範下正確做法嚟睇下？
你成功氹到業主低於市價同你簽臨約

先再返嚟分享下成功事例好無？
唔該哂

就算唔唱好 只係講返個現況出黎
都會比人屌係打手/AA

買得起點解要負責

一睇就知樓豬買唔起 但又屌人買得起

近年買過樓嘅人又點會有樓主呢種想法

如果樓主你係業主, check到個單位銀行估價500萬, 你會唔會肯賣低過500萬呀?

樓主你有冇玩過股票? 睇住自己隻股個股價升吓升吓咁升到5蚊, 你會唔會set 4.8賣?

買唔到樓就屌人買樓, 或者笑啲買樓嘅人係傻仔

又唔係我講
腳趾關節周不時痛係咩事?次次一兩日就無事,其實使唔使睇醫生
同埋關唔關本身扁平足事?

Flat foot通常會因為medial foot arch下陷情況 引致plantar fascia有拉扯
拉住後面就會plantar fasciitis足底筋膜炎
拉住前面會forefoot 痛
你形容腳趾痛唔知你係咪講緊inter-phalangeal joint 又唔知你近腳趾公多d定尾趾多d
如果係近尾趾 少d可能同flat foot有關 同你gait pattern步姿有關多d 即係有機會你慣性放太多力係腳外側 再深入d要check埋你ankle subtalar joint有無緊埋一邊

btw, 平時都係咁同病人講野?

你見一講樓, 就會有幾個好驚咁撲出黎係咁回

無自住樓無公屋果d真係玩撚完
真係租得幾多年樓， 等死

唔會 只係費事又比d淡淡AA前AA後

其實好易睇一個人有冇樓

通常買左樓, 參與左呢個遊戲, 都唔會想樓價跌

700 跌番落$300 先好同我講樓爆啦

唔一定既,買左都可以想換樓架嘛